一人一件mk仔做嘅工作

我先 做倉

食兩枝煙

屌西

London gold

AV男優？

去mk

retail sales

你地知唔知咩叫工作
成班mk仔唔識字

倫敦金

特別果啲mk衫舖
中學雞果陣去買衫成日見到

聲稱健身教練

美容騙子

Sales 完

銅鑼灣仲有 屌佢老母
次次叫親我 我就一句死開啦健身狗ban埋去

健身教練

不正當的工作

倉 waiter 廚 台式飲品 運輸司機 跟車送貨 剪髮

黑警

保險

剪髮同倉應該係最多

香港呢個地方對mk仔真係好
細個跟大佬 大個做差佬
打下人又有錢收

信和門口啲健身狗

公務員

老師，醫生，律師，工程師

啲樣冇個正常
到底咩人先會幫呢啲三尖八角嘅人買金

屌你老母 仲要負皮我

一開連登就見到你個on9開po-,-

第二個平行時空

我親身經歷
係朗豪坊附近
有條女比張刮刮卡我 叫我抽獎
我話我等緊人唔需要，但條女唔理繼續煩我
我問佢你係咪仲黎？ 佢真係繼續
我好大聲咁叫：「我唔叫雞呀！我有女朋友唔叫雞呀！」
成條街所有人都望住我地 佢即刻調頭走

右二條友髮型

件件都好似無飽飯食

笑到我
但男人點對付
我唔叫鴨？

保險唔 MK
保險係大媽

社工

就咁放個煎堆係頭頂，你都得

你同社工有咩私怨

我毒L都做過倉

我都做過
但我成個倉都係mk仔

一樣 有龜公架嗎

公墓猿

我做嗰個物流倉冇乜人

係mk女先岩啵

根本都唔使露面
個個微信扮女人

地產 保險

右四, 想屌佢, 聞同乃佢對腳。唔知咩味?

中出即飛

其他都係副業

求求大家幫手宣傳下

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

K房

做k房？

IT

司機

洗讚小鴨鴨xd;$ 員工

酒吧

上連登

證券狗

賣鞋

汁男

真 mk妹mk仔聖地
R人上去飲抽傭

之前又係喺旺角
行行下有幾條sell健身嘅女叫停我
然後喺我面前跳舞
ME即刻俾條女嚇到呆咗

其實究竟係乜嘢group嚟

工作

Salon

運輸

藥房仔

地盤

條撚準備

鞋舖賣鞋

黑警狗。
MK讀唔到書又唔想撈古惑，又唔想做學歷低的工就係最佳選擇

電腦

保險地產金融，香港三大

屌 我唔係基架 咪搵我

放題侍應

只局限中一級同學去達成

水吧
燒味

做酒吧

個頭打風咁

認真， 運輸

Online shop

好壞

哪吒咁撚樣

同埋一齊跳啊嘛

餐飲業樓面

電訊

藥房

左三左五

Sorry係左三 左六（數漏咗第三個）

一出醫院即刻變左第二個人

最低級個啲文職

全部有冇160高

洗讚小鴨鴨

網吧,電競

GV男優

customer service

呢班最後去咗考警

做sales

黃子華係mk仔？

地盤啊屌你老母

剪髪點解mk

屌笑左

賣二手車